有無人用得多噴射屎眼廁所，可以自由控制肛門肌肉？

去得多日本，最近發現
用佢地啲廁所洗屎眼
當條水柱射落屎眼個陣
用力收縮肛門（同你痾屎出力個感覺一樣），就可以吸啲水入條腸到
之後禁停佢，用力痾返啲屎水出黎，好似灌腸咁
由內洗到外

其實呢個係咪正確嘅用法

呢點十分重要，如果唔係你一走出廁所，啲屎水就會流哂出黎

小妹都覺得屎眼好爽

去過韓國exchange試過一次 屌你老母完全接受唔到 究竟係咪基佬先會用

試多幾次就番唔到轉頭

射穿粒寺瘡